有邊間上台送手機？

如題，想上台有送手機既plan，希望有詳細價錢同機款，謝謝